單身與「智商太高」有關？研究發現：愈聰明愈難找另一半

許多人認為單身原因不外乎是外貌、條件或感覺問題。不過最近一個研究報告指出，無法擺脫單身其實與「智商太高」有關，越聰明就越容易單身。

綜合外媒報導，美國耶魯大學（Yale University）日前發布一項研究報告指出，男女接受「高等教育」的比例愈來愈接近，因此讓擁有高學歷的女生，會傾向找與自己學歷相等的男生做為另一半，因而造成對象難尋的狀況。

此外，研究還指出，智商高的人「了解自己」需要什麼，所以在尋找另一半會多加考慮，且「理智思考」兩人未來交往後，會遇到的總總問題，最後發現「獨立」沒有什不好，因此讓選擇單身比例大大增加。

洗撚研究
愈樣衰愈難找另一半先係最主要原因

不過呢個世界真係蠢人太多

如果明知自己樣衰 肯放低 搵返差唔多既都唔係好難

除非愈聰明 = 愈高要求

唔係溝阿豬阿狗都得啦

連登仔一定好聰明

連登仔有9成半係單身

認同「獨立」沒有什麼不好

智商越高越易單身=/=單身就係智商高
唔好對號入坐啦連登仔

此研究由單身人士提供

樣衰先易 行出街大把樣衰配樣衰 同埋個pool又大啲 呢個世界始終平凡人居多

智商高 除非你EQ都好好
否則望到你另一半言行舉止ON99
你都唔想理佢

sbt

聰明人本身已經少
對住班蠢人根本溝通唔到

原來因為我太聰明

can confrim.

confirm

據上面研究估計，我智商最少200

突破盲腸

最少四百啦

你睇緊既係 連登劣鳩大賽

呢堆最少都智商200

接受現實

係女見到都濕
不過佢地都係對同性有興趣

人地個研究係講緊 有條件拍拖而唔拍果d

你話樣衰先係主因 跟本就出發點錯

不為同不能 識唔識分？

呢個post真係多iq低既人

利申：本人就係有條件拍拖 隨時都出到pool, 但怕拍拖麻煩而選擇單身既高智商一群

Total 加埋？

此研究由連登毒撚提供

真 就算唔係特別聰明都好怕另一半唔肯思考解難

IQ: 200
陰長: 30cm
第一份工: 50k以上

連登仔用連登帳號係連登留言當自己唔係連登仔呢班人既智商先真正需要討論
上面一大班 笑左

女人會搵叻過他嘅男人
男人會搵蠢過佢嘅男人

一堆豬扒毒撚攞呢d打飛機
收啦 又窮又樣衰又不善交際仲係度自欺欺人

Gay test epic fail

多撚餘研究

連登仔個個IQ 180

唔怪之得我單身咗咁耐

係因為見到另一半on9姐

高智商難搵=/=搵唔到就係高智商

我太聰明 如果當年肯去報cambridge
我都做到louisa mak

我又多個籍口應付親友

人地話女仔高學歷所以唔搵蠢人做男朋友 所以單身既連登仔係智商低果堆，而唔係聰明果堆

連登仔:非常同意

男女接受「高等教育」的比例愈來愈接近，因此讓擁有高學歷的女生，會傾向找與自己學歷相等的男生做為另一半，因而造成對象難尋的狀況。

係智商低既男人太多所以啲女冇拖拍呀

今日先知自己太聰明

女人30前要求太高
30後未拍過拖就多數獨身到死
佢地對男人太多幻想

打飛機文

兒登青頭仔又可以打飛機了

以為又係英國研究

我一定醒撚到仆街

好撚想屌

你個老母我都好想屌

咪咁啦
好多人基本因果關係都未分到就衝出黎柒

老母係女人
女人=/=老母

咪係
香港讀醫個班好多Yrs 1 就出左pool
佢哋係公開試最高分個班 智商低極有限
毒撚玻璃心

禁題應該改做：研究發現智商愈高認為獨立波有什麼不好

所以我智商高

單身連登又可以打飛機

全部人加埋?

高等教育=智商高

又比個機會啲毒撚打飛機

係比d高齡女人打嫁
毒撚一個更開心

右埋再x10都未必有⋯

其實你老母我都啱 屌完可以喂狗

全部賢者黎

冇睇文？ 聰明嘅人知啊豬呀狗溝黎係冇將來

洗撚研究
愈無錢愈難找另一半先係最主要原因

有錢不如移民la仲搵港女

你口中講個堆個個都係好似你咁諗
唔好打飛機啦

gay

認同
同過best 5 30分above 既女仔拍拖
我低過20
好多野會傾唔到計 文化唔同
佢勁醒 好多野我未講哂佢已經知我想講咩
驚喜佢都一早會發現到

散咗

班毒撚又有得搵藉口

連登仔又有得J
利申 大賢者

加埋智商200差唔多

如何解釋 cat girl?

咁我咪弱智？
利伸 自05年開始未單身過

呢班人一定好聰明

agger

成員合共不多於5分

??唔怪得啦

依個post既智商一定係全宇宙最高 利申:無囡

見親又靚又叻果班高智商+靚仔靚女都不停換畫

得返班高學歷柒頭豬閪係度叫春話係自己揀唔拍拖

iq正常少少都知到底係iq問題定樣問題啦「高智商有條件人士」

26 A0, 月入9k

小心地滑

做研究嗰個耶魯仔分分鐘都冇女

same here

識一個人大學科科A 佢話拍拖對佢冇benefits 所以唔拍拖

識讀書 同個人識唔識做人又係2件事

其實掉番轉諗
有樣既通常條路順風順水，根本就唔洗靠食腦

原來係因為我太聰明

呢個研究結果實在太撚危險,會令到一班豬扒以為自己單身係因為智商太高

連登毒撚夠係啦

一睇就知高材生